<?xml version="1.0"?>
<Catalog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" Name="Catalogo Markul">
  <Mods>
    <Mod>
      <ID>f7c06ce8-a351-4965-946a-62d14f902274</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://www.nexusmods.com/finalfantasy7/mods/31</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,igJTwQrI,Avatares Before Crisis.iro</Link>
        <Version>0</Version>
        <ReleaseDate>2022-06-12T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/HzSYf2N/ABF.png</PreviewImage>
	<DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Avatares: Before Crisis</Name>
      <Description>Set de avatares para el menu, originales del FF7 Before Crisis</Description>
      <Category>Field Models</Category>
      <Tags />
    </Mod>
 <Mod>
      <ID>9f9c9762-9458-4e23-bd2d-fad39dd8b0e9</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://www.nexusmods.com/finalfantasy7/mods/100</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,vxQziZAY,Mod Avatares Sheikul.iro</Link>
        <Version>1.1</Version>
        <ReleaseDate>2023-10-29T17:43:01.5919124+02:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/NNSMGkt/Des-preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Avatares Shei-kul</Name>
      <Description>Mod que actualiza los avatares de los personajes en el menu del juego. Diseño de arte de los personajes : Sheilenwei.</Description>
      <Category>User Interface</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>c72fe745-29d9-4bb3-9194-1af43dca6fcc</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>http://forums.qhimm.com/index.php?topic=19022.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,e0RjCKBQ,Rebeerth Español.iro</Link>
        <Version>0</Version>
        <ReleaseDate>2022-06-12T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/5W3TyNV/mod-preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Rebeerth Mod Esp</Name>
      <Description>Una recreacion de los mapas de la Posada de la Abeja original, modificados e integrados para poder acceder durante la partida.
</Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>c72fe745-29d9-4bb3-9194-1af43dca6fcb</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>http://forums.qhimm.com/index.php?topic=19022.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,r8ZzzAQK,Rebeerth English.iro</Link>
        <Version>0</Version>
        <ReleaseDate>2022-12-06T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/5W3TyNV/mod-preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Rebeerth Mod Eng</Name>
      <Description>A recreation of the unused Honey Bee Inn maps.
</Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>72d91054-90f2-464b-bccf-0f2fb4d1f203</ID>
      <Author>Sega Chief   Traductor: Markul</Author>
      <Link>https://www.nexusmods.com/finalfantasy7/mods/39/</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,CpRBVYzZ,FF7 NT 1-5 IRO.iro</Link>
        <Version>1.56</Version>
        <ReleaseDate>2022-06-12T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/G0y1K7X/nt-preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>New Threat 1.5 ESP</Name>
      <Description>(Proceso de retraduccion completa  45 % El mod esta en español completamente pero estoy reescribiendo y corrigiendo dialogos de la traduccion original española)</Description>
      <Category>Gameplay</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>9f9c9862-9458-4e23-bd1d-fbd39dd8b5e9</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://forums.qhimm.com/index.php?topic=20644.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,GoZXEYpL,Mod Elemental.iro</Link>
        <Version>1.3</Version>
        <ReleaseDate>2022-05-06T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/wrDcSXS/Des-preview.jpg</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Mod Elemental</Name>
      <Description>Este mod proporciona una retraducción del juego original, con escenas mejor explicadas,y diálogos mejor expresados. También da la posibilidad de activar ciertas mejoras adicionales, como cambios de las mecánicas de juego (dificultad , magias, parámetros de enemigos,etc) pero manteniendo el mismo contenido del juego original o la posibilidad de cambiar los avatares de los personajes o incluirlos en los diálogos del juego. Este mod es incompatible con otros mods que cambien la jugabilidad.(El mod no ha sido testeado completamente,por lo que si detectais algun error,dadme un aviso para corregirlo)
 </Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>92d91054-90f2-964b-bccf-0f2fb4d1f999</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://www.nexusmods.com/finalfantasy7/mods/39</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,G8JQBbIb,60FPS New Threat 1.5.iro</Link>
        <Version>1.1</Version>
        <ReleaseDate>2023-03-04T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/VYYhzth/60-preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>60FPS New Threat 1.5</Name>
      <Description>Animaciones a 60 FPS para el mod New Threat 1.5 de Sega Chief.
  </Description>
      <Category>Animations</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>9f9c9762-9458-4e23-bd1d-fad39dd8b5e9</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://forums.qhimm.com/index.php?topic=20644.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,mtRj1a5T,Mod Des-Enlace.iro</Link>
        <Version>0.944</Version>
        <ReleaseDate>2022-12-06T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://raw.githubusercontent.com/Markul91/Catalogo/fc15d020bad1798df8bf2de76434274506a350c6/Des_preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Mod Des-Enlace</Name>
      <Description>**Si usáis otros mods, el Mod Des-Enlace debe estar colocado el primero de la lista ,para que funcione correctamente, ya que altera recursos como avatares, mapas, modelos, etc. Pero está optimizado para conseguir la mayor compatibilidad posible con otros mods activados.**
 
  En este Mod se aplican toda clase de modificaciones:nueva retraducción del juego con una nueva estética , nuevos avatares para los personajes, nuevas historias, nuevos eventos, enemigos, personajes, desafíos,etc. Este mod cambia, y expande, masivamente, el juego original.
Aún es una versión incompleta, aunque el juego está modificado de principio a fin, pero en mis planes están hacer una última expansión de la historia. 
Para la versión 0.9, he realizado una partida completa de principio a fin y no he detectado errores graves, por lo que el mod lo considero jugable de principio a fin, aunque es posible que surja algún error extraño en ciertas partidas o por nuevas incompatibilidades con otros mods, en ese caso, hacédmelo saber para corregirlo. 
**Algunos personajes no pueden cambiar de nombre en la partida**
https://forums.qhimm.com/index.php?topic=20644.0
 
 </Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>9f9c9762-8458-4e23-bd1d-fad39dd8b5e9</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link> http://forums.qhimm.com/index.php?topic=20262.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,mhQBUaZA,Mod Saint Fantasy 2_0_1.iro</Link>
        <Version>2.2</Version>
        <ReleaseDate>2022-12-06T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/NNHFQSx/SF-preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Saint Fantasy</Name>
      <Description>Este mod da la posibilidad de añadir un cambio de aspecto en los modelos de batalla, de campo y del mapamundi de los personajes.
 
  ------------------
This mod gives the posibility to change the battle ,field and worldmap models of the main characters.
 
 </Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
	<Mod>
      <ID>9f9c9762-9458-4e23-bd1d-fad39dd8c5e9</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://forums.qhimm.com/index.php?topic=20644.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,Dt4XSKzD,Mod Des-Enlace_Eng.iro</Link>
        <Version>0.9494</Version>
        <ReleaseDate>2023-12-12T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://raw.githubusercontent.com/Markul91/Catalogo/fc15d020bad1798df8bf2de76434274506a350c6/Des_preview.png</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Mod Des-Enlace (English-Beta)</Name>
      <Description> *This is a Spanish mod that I translate to English, the best as i could, so dont expect too much quality for the new dialogs,this is what it is :/ *
  **If you use other mods, the Mod Des-Enlace must be placed at the top of the list for it to work correctly, as it alters resources such as avatars, maps, models, etc. But it is optimized for the best possible compatibility with other activated mods.
 
  In this mod all kinds of modifications are applied: new retranslation of the game(spanish only, in english is the OG traduction of steam)  with a new aesthetic, new avatar designs for characters (OG and exclusive to the mod), new stories, new events, enemies, characters, challenges, etc.. This mod changes, and expands, massively, the original game.
It is still an incomplete version, although the game is modified from start to finish, but in my plans are to make one last big story expansion at the end of the game. 
For version 0.9, I have made a complete game from start to finish and I have not detected serious errors, so I consider the mod playable from start to finish, although it is possible that some strange errors arise in certain games or new incompatibilities with other mods, in that case, let me know to correct it. 
**Some characters cannot change their name in the game**.
 </Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
    <Mod>
      <ID>6a1cf177-537b-4d24-b797-6d454a14f3c9</ID>
      <Author>Markul</Author>
      <Link>https://forums.qhimm.com/index.php?topic=20644.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,etpQkSTJ,Triple Triad 7.iro</Link>
        <Version>2.0</Version>
        <ReleaseDate>2023-12-12T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://raw.githubusercontent.com/Markul91/Catalogo/2dd31992d44e39f30895196562eea8dca46d82ee/TT.PNG</PreviewImage><DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>Triple Triad 7 [Beta]</Name>
     <Description>[ESP] 
  Este mod tiene compatibilidades en ingles y español actualmente. El mod incluira el mitico minijuego del Triple Triad (hecho de 0 en el FF7 ,por lo que tiene ciertas diferencias funcionales con respecto al FF8) .Algunos NPC del juego te permitira desafiarlos(por ejemplo en el Sector 7,en la sala de principiantes,en mercado muro, o en el Highwind),para esto, interactuad con ellos manteniendo pulsado la tecla [PAGE DOWN] o [R1].En la regla elemental las cartas colocadas en espacios de su mismo elemento,tienen un bonus de +1 ,por el contrario si se colocan en espacios de elementos opuestos reciben un -1 (ejemplo fuego y agua son contrarios entre si, al igual que tierra y electricidad).
  Hay 31 NPC con los que poder interactuar,actualmente.Los encontraras por zonas de Midgar, el Vientofuerte, el desierto de Corel, Junon,Costa del Sol y más sitios (no todos los pueblos tienen desafios de Triple Triad)
  Por si quereis realizar un donativo por el trabajo realizado en el catalogo de mods: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=ZKPAMV6C9KEEW
  [ENG]
  This mod has English and Spanish compatibilities at the moment. The mod will include the mythical Triple Triad mini-game (made from 0 in FF7, so it has some functional differences with respect to FF8). Some NPCs in the game will allow you to challenge them (for example in Sector 7, in the beginners room, in the market wall, or in the Highwind), for this, interact with them by holding down the [PAGE DOWN] or [R1] key. In the elemental rule, cards placed in spaces of the same element have a bonus of +1, on the contrary, if they are placed in spaces of opposite elements they receive a -1 (e.g. fire and water are contrary to each other, as well as earth and electricity).
  There are 31 NPCs to interact with, currently, you will find them in areas of Midgar, the Highwind, the Corel Desert, Junon, Costa del Sol and more (not all towns have Triple Triad challenges).
  In case you would like to make a donation for the work done on the mods catalog: : https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=ZKPAMV6C9KEEW
  
  
  PD: Este es mi último mod,el único proyecto de Triple Triad funcional y finalizado,que integra el minijuego en el FF7, sin complementos externos, gracias a la herramienta Makou Reactor (a excepción de las imagenes de las cartas, que se cargan dinamicamente gracias al 7th Heaven), no crearé más contenido a partir de aquí,se me han acabado las pilas. Espero que lo disfrutéis.
  No doy permiso para que este mod se extraiga para incluirlo en otros mods,sin excepciones(ya sea las cartas o el codigo),lo cree expresamente para que cualquier mod pueda integrarse a el mientras esté activado. 
https://forums.qhimm.com/index.php?topic=20644.0
 </Description>
      <Category>Miscellaneous</Category>
      <Tags />
    </Mod>
<Mod>
      <ID>679f9442-2ae8-4de5-b3a7-7099de769e97</ID>
      <Author>Sega Chief  Traductor: Markul</Author>
      <Link>http://forums.qhimm.com/index.php?topic=14938.0</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,,True necrosis ESP.iro</Link>
        <Version>0</Version>
        <ReleaseDate>2022-06-12T00:00:00</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/YbN7XNP/1.png</PreviewImage>
	<DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>True Necrosis Mod Español</Name>
      <Description>Mod de Desafío: Empieza con 9999PV/PM, ¡pero no hay forma de recuperarlos!</Description>
      <Category>Gameplay</Category>
      <Tags />
    </Mod>
	  <Mod>
      <ID>669f9442-2ae8-4de5-b3a7-7099de769e97</ID>
      <Author>gjoerulv Traductor:Markul</Author>
      <Link>https://forums.qhimm.com/index.php?topic=27029.msg</Link>
      <LatestVersion>
        
        <Link>iros://MegaSharedFolder/folder/25QlBSZI#aqc7h1kXH9kkfX6TYsnOAQ,,Hardcore ESP.iro</Link>
        <Version>0</Version>
        <ReleaseDate>2007-06-23</ReleaseDate>
        <CompatibleGameVersions>All</CompatibleGameVersions>
        <PreviewImage>https://i.ibb.co/b3pKfM4/iFNDVAP.png</PreviewImage>
	<DownloadSize>1</DownloadSize>       </LatestVersion>
      <MetaVersion>0</MetaVersion>
      <Name>gjoerulv Hardcore Mod Español</Name>
      <Description>Básicamente aumenta la dificultad del juego. Este mod se esfuerza principalmente en refrescar la jugabilidad ciñéndose a los ajustes originales, PERO también retoca algunas IA enemigas, efectos de hechizos, equipamientos, etc, por diferentes razones. Por ejemplo, hay bastantes errores en la IA y en los scripts . La mayoría de ellos han sido corregidos. Además, muchos equipamientos, hechizos y habilidades enemigas son inútiles, se han quedado obsoletos y/o son demasiado potentes o baratos. Por lo tanto, algunos equipos y efectos de ataque se han ajustado en un intento de equilibrar las cosas. Dicho esto, tened en cuenta que las cosas se han mantenido lo más cerca posible del original a la vez que se ha refrescado la jugabilidad. Para aquellos de vosotros que no queráis un nuevo FF7, sino un FF7 renovado y más difícil.</Description>
      <Category>Gameplay</Category>
      <Tags />
    </Mod>
  </Mods>
   </Catalog>
